尋找一套動漫 有無巴絲睇過有印象叫咩名

套野講 男女主角好似係青梅竹馬
男女主角都中意大家既
但女主角體弱多病,有一段時間好健康返到學
但中途病發返唔到學

好似去到中段佢地畢左業之後結左婚
男既就出左去返工
女既係就屋企打理家頭細務

女主角好想生BB 但因為身體狀況唔容許醫生話唔建議
但最後都係生左個女

我記得好似有2個結局

1:生完個女之後女主角死鳩左，得返男主角湊住個女

2:生完個女無事 一直都無病發，然後就完了

想問下有無巴絲記得呢套係咩?

Clannad?

Clannad都唔識....

不過唔係青梅竹馬

Clannad Nagisa

紫羅蘭永恆花園

唔記得左個名

依家知道了

唔該哂你地

又可以重睇返一次

係呀係呀

唔該巴打

得返少少印象

好催淚

其實我無睇過

無睇過都知
我睇過反而唔記得

Clannad上唒神枱，未睇過都知好正常

以前返學周圍搵動漫黎睇
出黎做野之後都無咩時間了

依家又可以重睇

睇咗動畫定漫畫都唔記得?

又要出返依張圖

動畫，但唔記咩名